[#InValverdeWe7s]🔴🔵]巴塞隆拿球迷討論區 (247)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (4th Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Philippe Coutinho🇧🇷
15 - Paulinho🇧🇷
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
33 - Sergi Palencia🇪🇸
34 - Dani Morer🇪🇸
35 - Rodrigo Tarín🇪🇸
36 - Marc Cucurella🇪🇸
37 - José Arnaiz🇪🇸
39 - David Costas🇪🇸

留名

新人留名

星期三應該算最後一關喇

未完都唔好咁講.....

lm

如果最後一輪輸波 華dee會唔會跳樓

系

7po 7topic 7樓豬

有冇巴打知個2件冠軍tee 邊度有得賣，去埋camp nou 個store 都係冇

應該隔多排先有得買下話

回錯sor9

就係唔想佢轉NUMBER 先想印今季

頭先係機場見到好多人著，問完個個都唔係係official store 買

LM

唔知垃圾疤夠史篤城踢未呢

點解雲加個po會咁多人想佢黎巴塞

負皮左，好好反省下

25

幻幻專家

試下搵下其他地點嘅巴塞nike store 之前去見過會有d 商品係camp nou 個store 無擺出黎

今晚又有波睇

屌你老母華維迪

Rubbish topic

25係咪去皇

gchi

gchi斷腳

就嚟季尾，係時候準備睇膠層出醜

賤種去返賤種 合理呀

蘿蔔頭停四場

因為飲醉酒？

加上唔洗踢wc 提早放大假

屌你老母

8月頭見

天祐吾皇
收山腳件垃圾唔洗停

八月繼續醉
Btw停四場係咪冇得打西超？

今晚豬波 華dee跳樓都似

諗下都知無可能啦
講話咩想睇下雲膠有錢使係咩環境嘛
嘥氣啦佢都回晒塘

入更衣屌鳩班人搞衰佢份cv

現實係 佢撚敢咩

維拉利爾表明今戰賽前將列隊歡迎西甲冠軍巴塞隆拿球員進場，原定這儀式一般由球隊鎖定冠軍之後賽事進行，無奈上戰巴塞死敵皇馬婉拒。「黃色潛艇」因此主動補上，贏盡讚賞。傳維拉利爾有意在暑假收購法甲昂熱前鋒托高伊甘比，相信會給予陣內一眾前鋒壓力，爭取表現。

jack to 2 kai

有冇人發現就算王已封今日個squad list都係冇b隊

要不敗奪冠
B隊？不了

Btw，想問手足飛巴塞既來回機票$5800係咪算貴？平既可以平成點？plan緊黎緊11月去

算la, 要不敗奪冠..

不過講真去到呢個階段都要硬住頭皮不敗ga la.
而家先黎輸仲柒

好撚貴
我幾年前11月去3千頭坐emirates a380

幾年前

仲有無人夠膽睇小我丹

啲電視台成日認錯你兩個

下半場四大nigga岀左3個

有冇人覺得so9個種廢係冇得救 雖然佢總入到下波 但次次攻勢都斷左係佢手上 跟住又俾人打反擊 扭波冇次成功總要格硬來

賤種個場清朝佬又係到發神經

個當拿隆馬之前個個吹到上天
今年睇親佢都派膠咁濟

最尾個球我成個美斯咁 都話我得架啦

隔籬拉膠又梅開二度

呢幾年機票越黎越平喎

發現自己係假疤
巴又大勝一場都無睇

球王丹比利

第一球仲似，雖然唔入但成套動作喺右邊咁樣舞法似足之前美斯， 終於一洗頹風

點解會係施正選？

如果單計盤扭 同齡人入面無第一都有第二

近8場西甲3球5助攻 記得之前好多識波王話佢水貨

迷丹=迷朗
近幾場好=成季
差嘅唔計

丹=費托 無限復活

搵隻力架同牙朗比

尋日美白個配合真係丁岀血 好明顯個種夾嘅程度高一個層次

成季都係踢得嗰幾場

nigga 都係賣樣架

蘿蔔去左隊酒

留意到會然上返水
睇黎球然又要廢返了

Miss咗場我丹大炒

其實有無人覺得pk廢咗好多

貢搶口

是其是

細力架竟然打足90分鐘
華dee點做野

呢個問題問咗好多季，但到依家都依然喺必然正選
廢咗好多講唔上，但穩定性唔高就真

吾皇又輸

吾皇r連山連霸 bra9咪繼續做山寨王lor

尋晚睇完都估到你會上水

好耐無見

負皮

你打完隻賤種要停賽

8月見
wc都冇撚得打

講緊施利臣正選守龍
應該係俾達囝抖下

屌 以為semedo
達仔個金手套凍過水

比Shakira 晚晚吸曬d陽氣

無我改名都唔會變勁 迷丹路上重重險阻

原來黃潛有列隊
相反班小氣賤種

阿記2018年作客全敗，好誇張

我成班frd笑左好耐
最後一場睇下護左級既蝦多士會唔會放過佢地比爺爺好落台啦

季中潛左入地核？

班死靚仔咁都唔俾面爺爺踢好埋淨低嗰幾場

佑b好搶口

不過迷丹條路難行 要谷半季先可射 體諒下ok？

迷丹嘅路從來都唔易行

得個一場貨仔

如果買阿記作客輸真係好過返工 必中嘅

佢地幾個收工去飲野？

AG型撚到

a豬真係好靚仔

btw 睇完A Quiet Place 同預期有落差

毒撚俾人ban咗16場

On-loan Barcelona striker Arda Turan has received a record 16-match ban in Turkey after pushing a linesman in a moment of madness at the weekend.

係咪季尾買斷佢?

整壇咁既野會唔會彈鐘架

呢個組合似farewell

有幾多個要走

最有可能走過幾個係齊到

Nola應該係個啲慶功party嚟 我見全隊都有去 係佢哋坐埋一枱

Digne 係咪都會走

買Gaya好似幾好

垃圾戲啲bug位多到離撚曬譜
套戲最精彩係睇佢點害死成家
下集應該就係害死埋淨返果啲

如果 below 30M 喺值得買嘅
不過都喺想 cucu 上嚟踢

呢個咪又係易傷

唔落足眼力睇完全唔覺UTT係度

泰b
套戲氣氛唔差嘅 但係劇情真係唔撚掂

有冇咁誇張

佢件衫同幅牆撞晒色

racist

nigga

見到放曬風買電話佬真係有啲擔心條中場
一係買多個rb俾蘿白踢中場一係買多個即食中場
就算買前鋒頂咬咬嘅都揾個高大啲接應下nigga啲傳中呀

其實擺so 9
丹. Griez. Messi
Bus+ 保雙防中點睇?

So 9 頂最前掩護基沙文 (如果買到)

左翼放阿古 nigga 落b隊 點睇

而家好似吹緊租走丹去馬體會買基沙文 但我覺得丹配合馬會套反擊會好勁

我覺得華dee唔會肯搏
要追歐聯後備都要加強啦 今年就係輸唔肯輪換

博乜

nigga要俾時間佢進步 配合 但係小花so9 已經無咩時間再去等 都3字頭了

華dee只用442

佢之前教畢包都有用4231

租俾主要對手？

用1億買個transfer籌碼
高招到

點解膠層咁執着要放nigga
依家唔夾返到嚟咪又係夾唔到

其實佢一路進步緊 上場有信心真係打得好

on9 不如唔好買基沙文啦咁
nigga 潛力咁高都唔留，有病

恩尼斯達快要離開巴塞隆拿，談到已經離隊的尼馬，他說如果這位巴西球星未來歸隊感覺是非常古怪。

26歲的尼馬以天價轉會費投奔巴黎聖日耳門，令到巴塞失去一位大牌球星。

一季快完，有傳尼馬可能又再轉會，甚至巴塞是他的目標，恩尼斯達聽到類似消息之後表示感覺很奇怪。

「如果尼馬回歸對於更衣室問題不大，但對我來說感覺很古怪。至於基沙文是一位好球星，但他的未來會如何我不知道。若基沙文真的過來，絕對是一宗好收購吧。」恩尼斯達說。()

白伯開始要砌砌圖

點解古怪

因為條仆街25

肯撚定去皇馬啦 佢走都係因為疤越來越廢姐

佢係度就真係廢啦
舞死個波，睇撚到燥

究竟小白會去邊
一時支那一時日本到依加又傳澳職

最後邊到都唔去

Source 好似係世界體育報

丹唔好走
幾鍾意佢

唔會丹走啦 一年就認輸

唔好走 留低教古踢

之前唔係高層話丹係未來投資黎咩？ 咁快又轉

【體育】巴塞隆拿會長巴杜美證實，去年10月曾與基沙文的經理人見面，或意味該名馬德里體育會前鋒入「塞」的傳聞，快將變成事實。

身屬馬德里體育會的法國國家隊射手基沙文（Antoine Griezmann），一直盛傳季尾過檔巴塞隆拿。巴塞會長巴杜美（Maria Bartomeu）周一確認早於去年尾，已和對方代表接洽：「我們不談其他球會的球員。我曾於假期中的某一天見過基沙文。我們與他的經理人會面，是的。當時是（2017年）10月份。」

巴杜美更對羅致基沙文胸有成竹：「我們與（馬體會會長）施里蘇談過不少話題，彼此關係良好。」馬體會教練施蒙尼近期曾否認基沙文入「塞」，而據悉合約買斷價為1億歐元的基沙文，將於6月世界盃決賽周前跟會方磋商去留問題。

此外，有報道稱巴塞來季有意將原本代替尼馬的法國20歲前鋒奧士文尼迪比利外借。巴杜美卻予以否認：「這個選擇並不存在，當球季結束，我們會開會（討論下季組軍）。迪比利是我們為未來的投放，當有球員來到巴塞，這是因為（教練）華維迪想要他。」

嚟緊會去巴塞朝聖
有冇巴打都去過
Stadium tour你地會揀邊一款
係咪全部都有得入球場

同問
直航機票係咪冇5000都走唔甩

當年耶穌仔同鏝簽咗幾耐?

mina借去猁
咁umtiti再走咪仆街

原來毒撚打球証
俾人停16場

入球場定係去看台？

5000算平啦

如果真係買電話佬
算唔算係打擊競爭對手
利申唔係咁想佢嚟 想攞筆錢買中場好過

算
但係損人不利己

佢嚟到點排陣
美斯 so9 古 小丹 電話佬
至少有一個會坐後備

電話佬咁廢

丹狗冇世盃踢了

唔係包晒?
佢得三個價錢
我就係唔清楚

我果陣揀最貴果個 有入球場同看台

電話佬都廢
而家九十後得佢同尼馬拎過銅球獎都叫廢
咁呢個世界真係得美斯一個先叫勁

啱唔啱洗又另一回事

認真電話佬邊忽廢
唔啱巴塞踢法唔代表佢廢嘅

一排冇上黎
手足們回頭是岸吹奏華dee？

佢算係啱巴塞踢法啦

牙耿on9

華為迪含撚啦

電話佬都叫廢 咁前鋒都無幾個勁

Mola達

乜9
「7s」喎

有高普 有身型 支持借mina去利記學下野
做正選應該唔難 有洛夫雲係到
英超冇咁好技術啲人 體能波岩佢多啲 支持拎完經驗返黎

應該會要求加買斷啦
利點會咁傻同你白練兵

再講係借都借去西甲隊啦
去唔同聯賽番嚟又要適應

慢慢黎啦佢咁大舊咁鈍 未有歐洲經驗實比人玩死
利起碼係豪門 英超節奏又快 又可能做到正選 有高普有vvd幫手教佢 又有沙拿日日撚佢 何樂而不為
起碼借去豪門會多啲人留意 借去啲細會根本係forever a lone

問題係豪門點會同你白練兵
要借點會要求加買斷

多數都喺有買斷價，同時又有回購優先權之類嘅手法㗎啦
不過 Mina 走未必好事，華美倫都唔知幾時又傷 到時得返 UTT 同主席就仆街

下季你地有埋電話佬好恐怖

........電話....so9
古天...................美斯

中場垃圾

啱
件巴甲仔又唔知啱唔啱洗

有冇巴打有打開ut
Tots牙朗99小花98屌佢老母ea

Neymar: "I miss Barcelona, but I miss Messi and Suárez the most. I'm very happy that I played with them. Suárez was the icing on the cake for the 'MSN.' All three of us were close and we became inseparable." [le10sport]

咁既話可能入一球失十球

耶耶托尼下季自由身 佢返嚟做個後備好唔好

@沙治·羅拔圖

不了

世界仔 一時同賤種眉來眼去 一時就懷念以前

特警傷左無世界杯踢都幾慘

希望有機會係打吡同美斯一齊play

休養好回家吧

人地牙朗相頭呀

我果陣揀個20歐嘅tour
已經包museum+球埸看台

Messi has been working for weeks with Aspiazu (tactical coach) to adapt his game to Dembélé's off ball movement, Leo wants him to be his successor. [El País]

美斯b
親自教丹

教完nigga點知夏季俾人借走咗

美斯 死nigga要成材啊

就算真係買基沙文返黎 都唔會出5個進攻球員啦
得影帝等中出咩 好事黎 可以清左paco維度果d佢
多數都係丹做後備輪住換其他4個 下年兩件31啦
丹係有潛力 但20歲仔你真係擺佢正選 佢真係太唔成熟
基沙文反擊又店 配合打onetwo比波都ok
唔係果d上腳死扭拖慢節奏既偽球王
最重要係佢防守勤力 幫美斯補返份力
中場先煩 拉都30啦 我地又唔係祖果類中場

喺真就好
但本身應該喺更強嘅尼馬... 唉

收手啦

真 死丹狗20歲咁既技術又雙槍
尼馬太過死扭 同埋冇eq 成日搞屎棍 當然nigga都好似冇咩腦 同埋傳波控波 冇咁好

都係個句 基沙文可以買 但前提要撚掂個中場

中場可以買邊個

如果係羅白頭 拉仔影帝 三中場大家覺得會點 係冇買人既情況我覺得最好既中場組合

真喺性格問題 + 時機唔成熟
巴塞仲有成班大佬喺到都仲想擺款做大帝，就算美斯死攬佢都無補於事啦
如果佢一直 keep 到光頭尼馬時期團火/態度，駛撚搞咁多嘢咩

其實尼馬場上表現真係無乜得彈
只係脾氣差同場外煩膠

買唔到人黎講
拉影呢個組合基本上大戰一定要出

不過基沙文會幫手守波 係比較好既

尼馬落場咁有牽引力
係佢之前係巴成日把握唔到姐

上季成日要返到左後方又推埋上前
射波差啲都正常
不過呢個係安蛇問題仲要架空埋艾巴

三冠王嗰季finishing都好clinical

現存球員無老白嘅話
可以係
蘇9美斯
古天奴影帝rakitic羅白
艾巴umtiti big基 semedo
達史特根

古天奴上去又可以變433

真係要433
又可以好似類似上場咁出
古 球王 丹
拉 影 保
咁

又唔係真係太差啫⋯⋯

屌你戒咗喇

btw咁就醉 渣ga

今次你仲唔曉飛天 好好珍惜啊毒撚力架

咁都好啲 隻259唔走

人地醉左都覆到機
你直頭斷埋片同最好朋友上床

醉咗都要上巴post報平安
真巴

事後報告嚟

𠵱家傳ajex 個frenkie
打包埋de ligt 得唔得

有arthur就咪撚係買佢啦又唔係特別勁睇落升alena唔好
一係買個大牌既

我敢擔保alena下季肯定借走
samper 2.0

嗰次真係斷咗片
連自己講過都唔記得

世界盃大家支持邊隊

巴塞同AC米蘭

下季美斯做隊長，真係轉口叫美隊
我成日覺得美斯依家個look成個美國隊長咁

那個了唷

但係佢可唔可以剃吓鬚

記住㩒個廣告視窗出嚟

美隊型好多

我就覺得美隊型d既🙄

美隊同美隊都咁型

唔駛爭
美斯隊長同美國隊長都一樣咁撚勁

B隊1-0 護級加油

要贏哂4場先有機

都要加油

b隊條後防係入幾多失幾多

漢堡

拜狗

可唔可以買件中場NIGGA 黎搶下波呀
真係打死影帝咩

ff kante

漢堡終於收皮
見證歷史

busquets話唔加薪就走人

佢除左曼城都冇乜邊隊啱踢

Busquets doesn't seem satisfied with what he earns and has asked for more. It's a surprising take which has produced disappointment at the club. Especially when it asn't his agent, Josep Maria Orobitg, who made the request to Bartomeu but the player himself

其實無問題 要加啦

好似年薪得6M
應該加翻啲啦

今晚場波無美斯

依家係巴求影帝唔好走
班鳩層應該識做啦

又personal reason?

真相
大nigga今次仆街了

仲想講美斯要刷助攻
竟然俾大nigga踢左腳

埃及仔罰球靚到

小白話走唔關賣酒事

Btw巴查返到西甲踢到曉飛
有冇人知哈利仔踢成點 一直都對佢好有期望

成30啦仲加
驚佢走.. 佢哩種體系球員去得邊呀
不過哩單應該係廁紙報9up多

之前betis幾連勝連失球 一冇佢打malaga都失
希望佢入到世界杯

如果影帝真係嗌走未必係壞事
佢一日喺度 嚟邊個教練都好 冇人夠膽郁佢
今時今日既影帝一定要揾條肉腸拍住佢
你話佢打前一格佢唔夠組織能力
打後又要人傍
何況佢依加又跑唔起1on1又弱
喺西甲屈下弱隊ok 出到歐聯狂比人重點針對

不過始終覺得係份廁紙報9up
佢份約去到2021 違約金200m
出得起哩個價既得鏝
但鏝絕對唔會肯出過億
根本冇籌碼同高層攤牌

今晚又2:45西波
牙耿記得開post

冇我冇美斯=唔使睇

醉咗=唔使睇

每日一jer

唔好意思，巴真係驚佢走
成班垃圾中場仲有海鮮後衛
你唔係覺得小白走咗之後走埋影帝仲踢得到依家咁下話?

佢份約去到2021 違約金兩億
去得邊呀認真
膠層咁都驚跳樓啦
仲有巴防守廢你估影帝個位冇責任?
依加有邊隊強隊防中好似佢咁跑動防守咁弱
用影帝哩種防中一定唔夠班爭歐聯

Barça want to sign Griezmann without activating his €100m release clause in the summer. They want to seal a deal with Atlético Madrid in a friendly fashion as they have always had an excellent relationship with the Madrid side. [sport]

又jer

飲酒傷身呀 [black]主要係菊花[/black]

利申先唔係話一定要換影帝
加條肉腸傍住佢問題就輕鬆好多

美隊無入squad list真係因為比大力架剷傷？

但係影帝嘅功能真係好難搵到替代品
同埋而家快啲買件黑腸

屌你戒咗喇 而家淨係飲水

係

要J球王丹

冇得加人工喇

我屌 原來係mina

牙耿去公海開多個post祝福小花

想引戰?
班蝗把口臭撚過閪

有冇消息嚴唔嚴重
典解我搵極都搵唔到有新聞講

依加見到想加人工既新聞就想嘔
隊波已經歐洲第一人工
仲未講歐聯柒到

普通輪換姐

下 喉舌話教練decision喎 冇話傷

華dee：成日吹奏光頭佬收起牙朗，我而家就收起小花畀你地睇

chur盡白伯

古今晚可唔可以踢攻中

聽講影帝嗌走？佢準備踢足180min單防中

巴打飲少d

用得唔好嘥

橫掂都走 用撚盡佢

又復古

Jack to 2 kai

屌好柒

nike設計師應該係最世界最好既工
年年都一鳩樣

點解件作客咁撚熟口面
係咪只係三年前嘅事

14/15 第二作客
果件螢光黃 靚好多

哥狗

美斯拎神射了

沙拿仲有場歐聯 佢而家幾球？
小花幾球？

係喎

今晚會唔會有丹仔呢

歐洲神射已袋
可以安心備戰世盃了

美斯專門訓練過 應該有得出
華維迪咁都唔出真係屌佢老母 即刻躝喇仆街

唔知柏鳩今晚有冇正選呢

好癲，得失球79

哥狗聯賽主客一樣咁勁
但歐聯作客好柒

我巴

撞正利姐 剋星

潛水兩個禮拜 終於得閒上下連登

Why no messi!
仲諗住睇美斯

其實大家覺得咁多年來邊件最靚
我最中意16 17件主場 個色岩岩好
15 16件third kit 個淺藍色好靚
away kit年年都係

屌咁多間好撚7
作客覺得單色好過之前黃紅
睇到眼都盲

黃紅先係加泰代表色

依家呢間已經唔錯 不過個色真係唔多掂
之前紅黃個D真係

我知
但真心眼都花

反而幾中意主場對物幾靚
作客設計師可唔可以加啲暗花睇下

你咁講西班牙國旗夠係紅黃啦 唔通蝗件衫就紅黃相間咩

我覺得好正喎

好耐之前係咪有件黑色作客 個件其實ok
老實講 其實蝗D波衫幾靚 除左龍個件綠色好柒

btw做乜要同賤種比
我覺得客係加泰色好合理同有特色

真心唔識欣賞 成個麥當勞叔叔咁

覺得蝗有件有淺藍色配白色主場唔錯，好似係上年果件

冇 見講起黑色件作客幾靚 講下蝗件波衫姐

係幾好既
但捱夜想訓
仲要黃紅咁多刺激隻眼
加埋個草啲綠色
真係好撚爽

見到蝗就憎
其實巴件3客羅馬色好撚正

屌你，俾你咁講一講...

下年羅馬件主場好似呢件
羅馬攞完垃圾疤個四強 仲要攞埋波衫同sponsor

好想快d r聯決賽
班賤種食雞胸

QATAR

遲D直接幫麥當勞賣埋廣告 完美
講起第三作客 點解上面張圖得主同客

講起波衫 其實點解上次作客對賤種兩邊都係home kit

件主真係好撚柒
屌你幼間
由直間到漸變到打直又變打橫之後打直粗幼不一
依家又變返幼直間，仲要咁柒
早幾年好似有年都係幼直間但係冇咁柒

記得1516件主 深藍色覺得幾難睇

橫間嗰年？好似係

我自己最鍾意1213件home

係
其實我覺得10-13主都唔多好睇
1011 紅色粗條
1112 半藍半紅
1213 漸變

漸變個件 我覺得個藍色太深
其實我覺得1516個種寶藍色最靚

1617至岩

我1213開始每年都有買
我覺得1213最靚
可能加埋第一年迷巴感情深啲掛

一件都冇買過 學生哥冇錢
其實我依家想買翻件 不過我想買1516個件 會唔會有得買翻

我都係yr2學生哥
pt 賺錢季中季尾先買平好多
btw 應該有，你去旺角啲樓上舖睇下

其實大家買來係收藏定著 我覺得自己著唔到

落街着好方便
我出街唔會着，拎嚟擺居多

我覺得衫用來收藏好D
好想買平時一落場著個件外套 紅藍個件好正

古心諗上錯賊船喇屌

戴帽輸波

華狗開心啦 輪換仲衰撚過安歷基
歐聯又冇 不敗又冇

走喇so9 成場波傳控都柒過人 打反擊又失住哂

華狗幾時死

飲你嘅酒啦

反大力架了 成場輸佢 古仔

施美度呢場唔錯喎
咁都要做戰犯

珍

美斯心諗：抖一場都唔俾

巴甲條死黑鬼累事

so9 大力架 本身上半場差一球都易打

屌你老母一見到華狗個樣真係火都嚟

9up姐 哪有女

有球追追下唔追

唔止佢 so9都走唔甩

睇完真係訓唔到 10分鐘輸3球

冇女，深夜西波，爆血管

佢都包左幾球
講戰犯未輪到佢

好撚嘢呀本來收咧對皇蘇港已離諗緊點睇好 依家唔撚洗睇啦

屌，差啲唔記得條仆街
兩個一齊攬住死返過拉美ok?

空哂唔中龍嗰球世界級

今場得古白係做緊野

大力架ig俾人洗comment

whoscore so9咁都有7.6分係咪on9
負分都比多佢啦

入左球12碼

唔輪換又俾人屌 輪換又俾人話

過多陣啲負皮數應該直線上升

屌俾牙古大四喜都好過比條契弟入

吊你老母喺度cupcupcup
你泰國人咩依家？
好啦要你捷你又唔撚cup
吖仆你個街名玩野架喎

睇到個po名都好撚嬲 valverde 屌你老母

唔緊要啦
就算公海唔抽都冇面見人了

老實講佢係做得正常啲嘅就唔使俾人屌到咁甘啦

華維迪個腦係咪著屎？？？？
作客出兩個中堅練兵
換人又換走丹 換個廢既paco入黎
美斯後備都冇 低能

換丹真係on9 paco咩料大家心照啦

嬲到打錯字

見佢推波就知佢會甩

我淨係嬲佢呢下 其他嘅好明顯係球員責任

古天奴第一個hat trick係輸波既

係 嬲到未訓到，好彩考完final

條友訓低都守到佢

大雄唔想下季又比人彈劾就清走啲瘀血啦唔該
唔係下季1000%雞胸

mina
so9

屌你老母又比班賤種洗版 係到要臨尾柒一獲
你走啦華狗 無不敗㗎啦 保唔撚到你㗎啦冚家剷

各位覺得d so表現點？

So9要清買基沙文 中場即食買泰亞高
防中買黃潛個Rodrigo或者用O.busquets再加alena
一係就換隻真係黑又硬防中 負責清波再比其他人

出So9都無得屌
我係教練都出佢
後備無個有料過佢
但paco二線尾您換走個二線頭

輸完歐聯之後柒事連連

都係哥句
後備落場搏命一流
正選未夠班

其實今場進攻都好大問題
雖然入左4球波 但係4球都係-6嘅
頭3球都係改變方向

屌你歐聯已經柒到仆直 做巴狗都係想喺聯賽攞少少慰藉啫 咁都唔撚比

達仔真係好慘 年年比人射爆

改個名先屌

下半個幾分鐘真係災難

可以留低嘅 睇到出佢技術唔錯
係傳波未夠火候

最慘係有哩班膠層+華狗喺度
只係開始咋

究竟幾時先可以買個正常用得嘅中堅

跳啦屌你老母死華狗

唉救撚命完sem都係想輕輕鬆鬆睇場巴狗放鬆身心
點知睇完心情仲衰撚過去食屎

尾2都要跳啦

其實利雲特咁博做咩... 完全係損人不利己

落你巴狗面已經夠威

巴主場：巴客場（b隊）

係人踢波都係想贏 你估個個都好似華狗咁柒只求不敗

做乜真心膠

希望泰亞高返黎

要連不敗哩塊遮醜布都冇埋咁睇住蝗三連
好波

其實冇美斯兼咁多後備兵都預左冇不敗當夾下新兵同後備
係估唔到輸到散哂咁款 美斯唔知咩心情
一休息不敗冇左兼輸成咁
so9真係要退落黎後備或者清啦 破壞哂進攻 好聚好散算啦 唔狼心場場都想屌尻佢

正 華狗臭cv
唔係仲有面流係度呀？

下年歐聯隨時八郎都冇得做
直接做十六郎

華狗幾時比人炒？

Po名燈到

華維迪個種廢真係唔係講笑
當你每次以為過到關 佢就整一獲柒到應一應

好撚戇尻

仲柒過tata
tata起碼攻到對面
華狗就唔上唔落 場場整柒野

Tata啲攻除咗鳩斬仲有咩

唔覺tata會比羅馬反cup
起碼唔會叫班人鳩縮等死

華dee柒極都叫國內雙冠
tata係乜柒都冇 渣住夢三班底玩燒味

保記帽子

古記

哥年唔係美斯傷左應該有西甲

笑4 打賤種博哂老命
尾2先臨尾香

當一個領隊連球隊可以做到咩都唔清楚
佢可以即躝
歐聯唔知要晉級
聯賽唔知要不敗
躝啦華狗

留力世界盃

呢個時候走去出副選真係好笑
以為之後要踢歐聯決賽？

我情願一早雞胸
而家條氣仲唔順

最慘係下季唔知點
條中場真係唔開刀唔得 美斯都已經掩蓋唔到哩個事實
影帝個位唔搞 下年十成十要睇多幾場大炒
so9真係玩撚完 賣左唔可惜 一係乖乖地坐板凳
後防4件老弱殘個個都有問題
真係救命

樓主改錯topic 名了

完全係智商問題先會派晒副選臨尾香個不敗但幾線作戰時係咁chur班正選

求 paco mina so9 尋晚精華

阿根廷又高機會左

老實講
巴塞已經柒到冇人記得佢地係國內雙冠
Got no respect

成季就係重要時刻離柒
歐聯8強
季尾保不敗
我真係屌出離
柒到真係好出奇不意

真係柒到仆街

歐聯lead 4-1 可以畀人次回合反cup
聯賽和皇馬keep 住不敗之後就輸場甘既...

証明隊波關鍵時刻表現 = 屎..

國內雙冠又點
今年巴塞俾我既感覺就係柒 就係笑話
唔係廢個種柒 係真係智障個隻柒
希望班高層同教練知自己有幾柒
唔係巴塞都係收收皮先🤢

琴晚其實進攻問題不大
係後防唔知做乜春
文員加Mina
跟住雖則文員有黃喺身
但點諗都係碧基換Mina都好啲
琴晚明顯輸中堅

雙中堅都後備輸換係咪智障先諗得出...

歐聯冇得抖死chur聯賽不敗
okay第一回合4-1
最後俾人反cup輸咗 (第一柒
唯有全力保聯賽不敗J吓
過倒蝗諗住保不敗咗7-8成
點知輸成5球 (第二柒
仲要利雲特 (第三柒
雖然有雙冠但有得J吓嘅不敗都冇(柒上架柒
今年全部都喺大部分人覺得實食冇痴牙嘅位
柒你一個措手不及

不過點柒都好咪又係巴迷

見開華維迪保守派
佢都着重防守
點都有個正選中堅旁住
如果想輪換
我覺得最理想係utt加文員
而家Mina派嘅屎文員執唔曬之餘
仲要換個間唔中派屎嘅pk入嚟真係唔知做乜鳩

開頭成日j防守好左
點解好似自從輸比羅馬之後就場場比人中出

開季係烏達神勇先冇事
下半季烏表現飄忽/冇上場就出事

唔出牙朗就win
唔出美欺就輸
證明朗先係球王
成日都話丙朗隊友勁
美欺隊友廢
依家輸左又賴哂隊友？

隔幾日又要跌落地獄
華DEE 真喺識玩驚喜
今次仲要玩咁大

BTW 大家都喺慳返啲口水啦，要鬧嘅一早喺羅馬嗰場鬧哂

牙朗唔出場都係場邊指揮，鼓勵隊友
美欺唔出場就走人，搞到球隊士氣低落輸波
高下立見

我想睇下有冇賽後訪問

華狗：下年再挑戰全季要敗 美斯出足38場
歐聯wfc

放心, 下場真正冇野爭又會出美斯

班大帝輕敵姐

冇諗過公海咁大反應，根本冇人J過不敗

疤狗柒，唔通唔抽？

On9 不敗點會冇人j

咁都J得落

爺爺不敗都J到而家啦 個柒頭教練追成季不敗追到輸歐聯 臨尾先黎放棄

呢季得返呢個目標
差兩場就做到
點解棄械投降？

兩代M24，大家g 持邊個？

正皮 煙王
負皮 舞王

而家得呢個目標都唔爭...

仲要睇下西甲之前未試過有球隊全季不敗ga
係咪又想畀死敵做左呢個紀錄先呀, 爭兩場都唔拎埋佢....

之前踢歐聯時應輪換唔換....
而家爭兩場先輪換輸波, 仲要係換晒兩個中堅, 個腦short 左?

我煙for su牙

55
我皇就最正氣

華dee都唔知做乜撚

一起身嬲到，華dee含撚啦，我呀媽排陣都贏

messi chur左成季
你最後一場唔出佢
無左不敗 金球獎叫價力低左
呢幾年不及丙朗真係因為d教練西，搵極都搵埋d西教練

救命, 全場拉勻個成績唔算太差...

但偏偏柒幾場最致命既...

messi 好似比 mina 整傷咗？
但係佢都唔撚係換晒兩個中堅啦大佬，比啲下級球隊入5球都痴撚線

依家真係搵親d教練都係西

上半季其實好好, 下半季就.....

唔想做人了

屌 諗返起換丹入paci真係嬲
Paco有邊次入黎有建樹
明明丹都有d威脅
你換走佢出個透明人
講真我琴晚真係見唔到paco有掂過波

佢最大鑊係唔識用丹
尋日嗰啲時間，保換拉入嚟攻啦

唉救命 睇完琴晚場波成晚都冇覺好瞓

會然沙治·羅拔圖有幾多個分身

羅馬嗰場已經練咗金剛不壞身

冇不敗都好既 成班撚樣都唔上心
今年D輪換廢撚到喊,歐聯作客羅馬前主場對廢隊就強陣
宜家黎到季尾差兩場 作客就先黎玩輪換
搞返惦你條防線先買前鋒啦屌你老母
仲係呢條防線下年咪又係歐聯作客比人中出

咪bin 啦
佢話戒左酒喇喎

有冇手足轉投吾皇懷抱

做蝗蟲, 不了..

唔係講笑 華狗你真係躝啦
美斯冇乜幾多年踢架啦 我唔想佢好似小白咁嘥係你手

先轉會PSG，一年後再轉會吾皇

手足姓尼？

寧願柒都唔要賤

係屁

好能柒

個CV爛左啦

俾你發現咗

如果呢場輸可以令華狗躝嘅 我覺得抵

諗多左

仲有冇人屌華dee點解之前唔用大力架？

劇本係：
華9同鳩層講：嗱，一輪換就收皮
鳩層：55 uwin
然後續約

比人入5球喎
追到和都柒啦

轉會gchi 吾皇了 人地r聯山連
垃圾疤8強出局 比榜下遊大炒 最愛的屁又係吾皇
所以要轉會了

柒撚過作客切達

吾皇

要屌嘅係佢之前該輪換個陣唔用 依家爭不敗先嚟用on99

今季真係要換血 尤其後補 好多都俾唔到信心人 有時都無得怪華dee 根本有啲球員實力上都唔夠

輸場其實唔係咁重要嘅波 你可以悲觀到一個咁嘅地步我都服左你

25仔死全家

都話叫美斯8強出局個刻就抖下搏世界盃算嫁啦
上場10人應戰幫你死chur難chur
今場幫你敗哂全季努力

華維迪含家產啦 屌你老母

點撚解華維迪可以咁柒😪😪

其實唔係講冇不敗就要華狗走
而係諗返華狗為左不敗
歐聯唔留力
Chur盡主力
最後乜都唔洗爭反而留力
付出歐聯代價都係唔可以不敗

不過公海班弱智都係選擇性失明

啲輪換on9到..

古仔好撚慘 入3球都帶唔起班弱智

有古嘅唔同就係有新瓣數去破密集（古一招），呢樣嘢係上半季（尤其作客）係少見。

華狗未竟全功係柒係抵死，但個惡果就要所有巴迷承擔

華狗 鳩教巴害人

人間 積怨何容忍 ←唔使改

好想知華狗係外國巴迷之間嘅評價係點

邊間教會牙ching

@土方

岩音ga wo

點解可以有皇迷話疤連續七年黑歐聯 真係好撚痴線。

天地有正氣

啊keith 冇叫雞
皇迷最高質

我皇正義之師

係real +2gc

d so尋晚唔錯

巴中路真係唔得掂，前中後都係，中堅，中場中，中鋒

呢啲口水戰 邊邊人多啲就邊個贏㗎啦

幾多細紋仔開post抽水就知邊邊人多

果班傻仔
現實應該都係失敗者
無野做上網周圍辣火頭

係
佢地全部都係假蝗
係班4bar9假扮出來的
正所謂on9=假蝗=4bar9
一句講晒4bar9就是原罪

要換教練了
華dee太on9

xavi

屌你下季華狗仲起到真係唔睇

文仙尼教意大利

我對華dee有信心
華dee幾年前可以係西超令一隊豪門蒙羞
我相信佢下年都一樣可以

華dee out
華dee we trust
下個post華dee out?

可以令同一隊蒙羞

[#ValverteOutLaDLLM]巴塞隆拿球迷哭喪及醉酒討厭區 (1)

咁要由蘿蔔頭會然開喎

佢等左好耐了

今季已經成功左啦

可能又醉咗

咁勁嘅教頭應該要轉投吾皇啦

上一次巴塞俾人入五球係2003年
Malaga 5-1 Barcelona

華狗今季咩紀錄都想破

古狗上錯賊船

利記都唔會畀尾4入5粒喇

啱啱係街仲見到有人着巴波衫
真疤

係咪見到我

係
影左你相
一陣貼出公海

me唔飲酒的

今日米蘭雙雄=聽日巴塞

ok

過完今日仲有邊個話古仔係中場
米拿值得上陣

隻大力架仲廢過回塘24

係全主角 唔係半主角反擊AMC 支配力唔夠選
打翼會好易受傷

屌 根本打翼都好撚勁

米蘭雙雄都叫做衛冕過歐冠, 巴塞呢

巴塞打433個左中場對佢黎講位置太後啦 打翼先發揮到佢進攻才華

所以快d買大佬翻黎打中場 最近睇多左拜d波 佢真係勁到

華迪又一次證明佢係奇才

大佬 27
基沙文27
疤狗買親啲兵返黎踢得2、3年又收皮
買啲幻幻又上唔到枱面

屌你啲口吻成個何sir咁

幼齒咪又係借出去再賣走

我係何Sir 粉絲

大佬我覺得ok 至少唔怕唔夾先
其他27 28歲 買完用半年夾 又怕夾唔到 真係唔好買

何蛇sick ball

你地會唔會買now world cup pass

落街睇算

商場

viu都有好多場睇啦
會唔會有啲唔抵

落bar/茶記/波樓

落bar隊酒上連登

屌你bin夠未

4bar9今年柒成咁
唔講飲酒唔通講波咩

ok喎 巴係用嚟搞笑搞氣氛的

屌 用錯ac

bar=搞笑既代名詞

大家都明啦

一着起件巴感覺d幽默感都返曬嚟

幾時陪我飲翻杯

好似話南非有友賽而美斯一定要出

已買

包打啲頭毛好撚型棍

巴

使唔使咁型

官網圖嚟

襯埋頂冷帽

❗️ Antonio Ruiz, a journalist working for COPE, revealed that a senior official at Atlético Madrid confessed that Griezmann's transfer to Barça is certain, it was confirmed in October, and it will be announced when the season finishes. [as via cope]
Antonio Ruiz: "Somebody who's above [senior official] told me that the deal was done since October, and that they will announce it when the season finishes, because they have no courage to announce it before." [as via cope]

下季理想圖

真係想下好喇

24

理想圖仲有隻大力架

上年理想圖好似有大巴拿

無買過波衫 想問下正常米八著咪size

中

古著10
清哂夢三？

邊到有得買

呢班上晒位嘅時侯夢三其實都完啦

thanks

同問

官網

點運過嚟

郁到美斯再算

前幾日我仲話買基沙文做乜鳩 但依家都係好似唔買唔得 如果要追兩冠以上既話

下季理想圖喎

Samper係公海未撈返

無限借走

理想歸理想
今年美斯單天保至尊，諗唔到原因佢會放棄美斯
中場己經無小白，無埋拉仔我諗收得皮
左閘位唔用小明更難

其他嘅轉變都叫合理

無知一問，埃及仔喺外借定賣走咗？

張圖點都唔係下季嘅狀況呱
同埋呢隊波夠力防守咩

最少三年後先有機會變成咁

馬龍完全被遺忘

買咗 MINA，MARLON 唔知仲有無得返嚟

但另一方面卻成咋收購list
有陣時真係唔知班友識唔識用錢

球探有啲弱 成日哂錢亂買人又零補助咁滯
買大牌又搞到出唔到班細，惡性循環

Mina唔係幾掂

上一場真喺 對上一次印象唔差

高波係幾穩 但好慢

Wtf官網買季尾都要成11x歐羅
自己係香港印其實係咪一樣

平時波衫係呢到買
但今次唔見有小白打橫8

巴fb page出咗條link㗎
好似要係nike 西班牙官網先有得買

係啊 但運費太甘
岩岩先買左件正常版小白 屌

btw 究竟邊到仲可以印古仔

聽晚0015西波

華dee：Club friendly都係出default陣

Nike uk唔係都訂到咩

個球會章同平時個位唔同

南非踢
好似話指定要有美斯
懷疑因為咁而唔出

咩比賽？

下個post頭可唔可以係welcome wenger?

其實無啦啦同隊南非波約喺季尾踢場濕鳩波有咩意義呢
搵錢?籌旗?

咪啦屌
華DEE閪極都唔好打搞佢老人家啦

咩2c

屌

原來呢場閪波係Nelson Mandela Centenary Cup

曼德拉一百歲生忌慶祝

屌 呢家啲細蚊囝不懂爺爺的好

即係雲膠垃撚圾囉

dnlm 蝦老人家

咪系

呢隊垃圾波，雲yaya都救唔到架喇
請何Wayne算喇
d分析準到
等睇佢買一堆綠葉黎幫美斯重振雄風
next topic=#HoWayneComePlease

靜啦4259

米臭系

4bar9去晒飲酒呀
冇人推po既

丹比利生日快樂

岩布仙尼

Happy birthday to me

Douglas has bid farewell to Benfica and is on his way to Barcelona. [sport]
撒亞人要回家了

真係佢生日呀

希望下季唔好賣走丹

點會
睇得出當佢係當年美斯咁錫

醉左

唔會啦
我諗應該係清dso ag 嗰啲遮

佢真喺天才黎 18歲踢職業 19歲德甲最佳球員 20歲就已經踢巴塞

渣ga

起碼菊花冇痛先

其實你睇清楚先既 上面寫住future

發生咩事 冇蘿蔔頭 仲要冇影帝

出左喇咩

初選嚟姐 但係點解會咁戇鳩

冇布斯

唔係上次友賽對阿根廷個陣黎咩

似係 fake咗

屌
柒咗

酒醒未呀

sorry琴晚飲大左

手足不如戒酒啦

佢話戒左架啦

唔是我嚟 冇飲喇

個晚搞咩

Messi trained individually today and will not travel with the squad to South Africa for the friendly. [@Benayadachraf]

Ho ball
咪撚聽華狗撚

原來華dee終於肯輪換就係為左留力club friendly

唔講咁多 華dee好波

三日後有場友賽！無錯係三日後，即係兩輪西甲中間夾場掘金賽！地點係要飛超過12小時嘅南非！舟車勞頓咁辛苦換黎嘅係用黎買粒幼齒都未必夠嘅700萬歐元show錢！

呢場show其中一個條件當然係要美斯上場，美斯今季幾乎踢足，週中來回要飛成24小時，所以今場美斯咪留喺屋企休息以防透支，冇超人嘅巴塞係點？其賽有睇今季其他比賽都知，最後賠上送俾小白嘅不敗西甲。

如果球王被迫喺友賽踢足傷咗，或者喺最後一場毫無意思嘅西甲上陣整親，高層準備落台啦！完全理解唔到點解會喺正常賽程中安排友賽......

By 哈利

高層係咪痴撚左線

Barcelona

美斯呢個時候整親嘅話，我立即

真係o撚左咀
唔上黎都唔知無啦啦有場友賽

巴打去左tour ？

最後都去左
咪整親

點解高層咁on9 700萬又唔係多

去散步好喇

dllm 而家so9十足十公司啲冇撚料但又恃住同老細熟上到位啲仆街，大太監

哈利波特

其實大家會唔會諗多咗，點解會覺得易傷

非洲野人多

舟車勞頓, 休息唔夠, 氣候環境又唔同,.

大家都慈善賽心態，唔會太狠嘅
同埋美斯都唔一定全場踢足

華9

美斯想唔踢我相信無人叫得佢郁
最多咪落場散下步五分鐘咪算

南非時差好似都係一兩個鐘 不過飛十幾個鐘

場波真係好無謂 班高層點解會應承

我諗 60 MINS後，後備入替散步就算
比多啲時間 NIGGA 踢仲好

80分鐘後啦係都

補時先換入
華DEE最擅長

700萬膠層買件水貨都唔止啦

最撚驚係要唔知踢足幾多分鐘就麻撚煩

由鳩層到教頭全部都智力有問題

緊係要請班員蠢過自己先顯得班鳩層冇咁蠢啦

越諗越on9
為撚咗場firendly收起美斯
華狗同膠層一齊仆街死ok

賠埋個不敗

Normally 都是踢半個鐘嘅
呢啲友誼賽都喺滿足球迷為主

今季疤狗仆街個兩場都好令人難忘
感謝華dee 為世人帶來天大笑話

成季好地地但柒兩場咁難忘

係立過汗馬功勞既老屎忽

尼馬想回家

咪嘥錢買個養唔熟嘅契弟

好呀，返巴西

隔咗一排，又來loop下輪換先

今晚有無即討

回皇馬

on9波邊會有人睇

可唔可以係白宮聯署要求美斯剃晒d鬚佢

想返嚟做大佬

丹又入波

nigga有波入

有無人睇緊
點解無啦啦有frdly既

So9

So9好渣

點解無啦啦有友誼波

拉b做乜唔拎波

南非佬搞左場曼德拉百歲生忌咁上下既紀念賽黎CAP水
巴塞懵撚盛盛應承人地踢囉

有Alena

出多啲幻幻

啲節奏慢到好似街波玩緊咁

SO9 又跌

Alena好廢

Denis頂中柱

西甲youtube直播啲鏡頭角度又幾新穎

撞旁證

做得24都係廢

AV

下半場咩陣

咁多人睇西波

似係
施神
Roberto pk 41 alba
40 ag paulinho
Av paco coutinho

Ag

勁到

球王

對利雲特係咪因為呢場唔帶球王？又唔係要踢足 咁樣冇咗個不敗

傳過比Mina踢傷左

offside都唔入

呢條友又係搞事 上場啲標波

其實av paco 呢啲點都要清啦廢到咁
Ag dso就都話可以輪換下

都唔知標乜9
次次都唔掂都仲要標

唔係話要medical advice for world cup先唔上咩

屌

40廢到呀踢30分鐘就換
疤啲青訓搞咩黎

是但啦人地地頭比人興奮下

都要比球王踢下波架

Paco身都唔轉挨係度

宜家嘅巴唔full team真係唔使旨意攞定個波

換paco啦想睇幻幻

今個夏天唔快啲買人唔夾奈啲又係仆街

Av入左

比人禁區頂任猜

美斯真係痴撚線

呢幾年襯球王仲有貨都係買人多 盡攞冠軍 唔使諗咩青訓風格

發覺對面角球一定開短

咩事

一招

讚嘆下佢啲ball control

個個爭住同美斯影相

法國成隊巴啲門前把握力=0，下季繼續都係咁就死得

個兩個細路呆樣可能唔知邊個黎
大個睇番就知震撼
比我實開心死

仲基唔基沙文

絕對G持

已經冇得揀 焗買

一瞓醒
場西波已經完咗

電話佬終於唔洗做二奶

Barça are following up with several big teams to see if they would be interested in Dembélé. [rac1]
痴撚線
真既話 以後冇後生仔會肯嚟

屌 認真快d買基沙文賣蘇牙
基沙文走位把握力都頂級 傳控過人都勁 玩撞牆配合又得
買佢應該係踢返韋拿個種inside forward

d 人成日話winning d人真過fifa，但巴塞twitter 個pes入波動畫 ag畫得勁樣衰，成個道友咁

睇埋fifa

電話佬決賽又入兩粒 反觀so9尋日表現

很想要吧

佢賣丹比利我就唔迷巴了
證明啲鳩層教頭唔係智障，係痴撚線
就算之前返大雄好點都好都未試過好似今次咁on9

*反

睇返場波啲精華
發覺巴嘅後防嗰種廢真係唔講得笑
唔係一對歐洲頂級球隊副選嘅表現
尤其是下半場

基沙文迫害過雲yaya
建議斯蒙尼賣佢去d垃圾隊懲罰下佢

痴撚線 丹比利都賣 已經係喺市場最有潛力個堆
季初咁高價買佢翻黎 一季夾都未夾熟就話賣翻走
屌你老母高層同教頭 機會又唔俾啲後生
淨係識用舊班底拎成就 機會都唔俾點撚樣夾同表演自己啊
屌你老母高層同華維迪
做巴迷真係好撚慘

唔會賣丹啦
paco，d so，ag，av，依堆應該走唔甩

賣丹我轉會了

我都係咁話

我覺得d so仲有價講 其實佢都唔係咁差
唔撚好賣丹同清埋mina就ok

丹咁既數據 20歲黎講唔算差啦
咁都賣真係on9

唔差？直頭喺勁添啦
依家除咗麥巴比，都無咩後生仔做到呢個水平
加上之前有個講法喺 Messi 視佢為接班人
如果高層夠膽郁佢就真喺要反

DSO 琴日唔差 對得住佢身價
但唔可以當佢小白替身咁諗

有幾球對面直線穿哂
真喺唔知對面勁 定 我哋後防太廢

尋日dso發揮到 爭啲入球助攻齊嗮
俾多啲正選機會佢 我覺得佢仲有進步空間

對面有球遠射都靚
要不是達b

巴嘅後防

季尾先現形，其實算有運

反正都冇不敗 希望對皇蘇會出多幾個後備同b隊啦

知唔知點解我地會叫華維迪做華Dee？
因為dee for default

好難講，話哂小白告別賽，隨時full team上陣

一陣又柒多鑊大家爆硬血管

肯撚定夫添

屌。。億幾買翻黎第二季就賣 真係比人笑到面黃 如果去第二度打起左比人笑得仲勁

佢同麥巴比唔同 佢特點係速度快同埋可以係高速盤球情況下速度不變變向同埋左右腳平均 真係難搵

唔信會賣
最近已經越踢越好

如果NIGGA繼續留喺巴，到時佢喺咪會做球會 ICON？
我驚 NIKE 唔搵佢賣廣告

同埋佢係final third 個傳球水平同選擇係同齡黎講都算頂級

如果佢練埋射門就會更加勁

如果真係賣肯定係為籌旗買電話佬
用一個21歲明日之星換個27歲既係咪得疤狗高層先做得出

成億買返黎點會咁快賣

淨喺左右開弓都抵玩

agger

仆街小白告別加捧盃喺星期日西波
出咗發去戰鬥民族聚居地睇唔到

rich

Dso身價=

窮學生背包遊
做咗成年狗先儲到旅費

次次想儲錢去歐洲，儲到一半就忍唔住去咗日本

美斯b

第一幅見到對華dee 嘅怨恨

講真點會賣Dembele呀

創作力量同幻想 會嚇你一跳....

老老柒柒 剃咗啲鬚佢啦

巴塞高層咩都做得出

遲下變杜蘭

葡萄牙冇召semedo 同 AG

Semedo都唔召？提子有咩好右閘？

波圖嗰隻同Cedric

如果杯面踢多啲肯定有得踢世界盃
華dee搞到人無得踢

丹入選

Barça want to officially announce Griezmann's signing in 2 weeks. In Madrid, they're trying their best to renew his contract, but there has been no success. [as]

急不及待想打j了

屌佢老母！

89 分鐘換入

90+3換

平心而論佢上半季踢到咁雪好正常 球隊教練冇義務幫球員入選喎
佢係踢得好嘅就唔會連羅白都爭唔贏啦

華dee係on9 但唔係咩都佢錯嘅

有場美斯提佢要跑上去overlap

屌晒你地，我貢撚好扭

後生仔大把世界

要叫先郁

蘿蔔杯麵爭右閘正選，Palencia或成最大贏家

係咪買左西維爾隻中堅

膠層完全無視左中場既問題

sor我返中場

Yes Palencia穩坐b隊正選

下季如是

ag又然 聯塞有ag=不敗 冇ag=輸下游

咁Semedo而家都叫慢慢有進步啦
未來有條黑蚊蚊嘅右路

羅拔圖其實可以返去踢中場啦
當年就話佢淨係識交橫傳 推進又唔敢 防守又紙板
打完右閘真係樣樣都進步曬

黑到唔睇number都分唔到

張伯倫 基比斯

最驚簽完你要走

買雞屎返來就踢Dembele嘅
個squad depth點搞
又想踢死美斯一季

14 9 10
15 4
5
18 24 3 20
1

來季都係default陣

23個個go左mu la diu

btw 其實買個左翼 將古仔推落一格得唔得

唔得
default陣>>>>>>all

啱 華dee做嘢唔使你教

你班粉腸

古打左中場冇乜威脅 越前越勁

覆蓋面唔夠大
前攻=80% 中後=20%

應該唔會既 其實griezmann同dembele唔算疊位得好勁

講真 我覺得可以有時比古仔做美斯個角色 重要賽事之前比美斯休息下 上一場對利雲特主要喺後場問題

香港邊度買？

上英國Nike 官網訂，3日就到
不過我係搵英國個朋友幫我拎
46鎊左右

500HKD同你收
留tg
PS：郵費你畀

自己訂用集運啦

想跟機

me HKD5000放畀你
deal？

me $5001

唔賣畀酒鬼

使唔使貢串

運費幾多

好似只寄英國 英國本地免運
我都係等我個fd返香港帶比我
你可以搵集運再寄返香港

知唔知做到幾時
我有fd遲啲過英國

日日俾人bin 慘過爛菊花

同問
有fd子係英國

有冇人睇緊小白歡送會

佢哋笑鳩力架每次訓練都遲到

小白講左去邊未？

好似神户

應該特價到賣晒為止

個無限手勢好正

小白件紀念衫真係好正

拉狗都有份

遲下美斯退役都會有拉狗份

拉狗：球場事球場了

佢地既國家打吡：2小時
球迷既國家打吡：2日

佢地踢完波就可以上網食花生，爽到

成班演員 邊夠膽真打

華dee點會識用古仔

出發離港了
各位手足r連再見

一路順風
我會睇埋你嗰份㗎喇

去到外國唔好好似某位手足咁飲醉呀

要點用

有無人睇緊下季新波衫發佈會

幾似11/12個年
左面

11-12果季

跳水係想點

實係大雄條撚樣諗啲屎橋

好醜

我仲以為比人抽水

好波！

條褲隻色

底褲

可以比佢踢攻中
講真翼其實唔岩佢踢

不過主因係華dee遇到有咩問題
都諗住靠美斯
可能我唔知華dee有咩戰術
換人又係唔知為咩換
一係就唔換等死
一係換黎係dup波鐘

佢繼續教既話
巴都係等收皮

冇左小白
又冇so9

想當年大雄條撚屌拍晒心口話要請超級教頭 神級個隻 屌老母最後俾華dee 唔係話佢唔好 但有咩戰績

10號戰術 chur死球王

大家覺得新波衫點

Seven as usual

起碼買個掃蕩防中先用4231
其實有時唔係佢唔換，跟本冇人可以換

普普通通，起碼好過橫間

其實我幾鍾意今季呢件
3冠嗰年嗰件都幾好

古天奴喺利狗踢極都係433 嗰兩個3嘅左邊

古一招
唔係上場後防on9自爆就做左英雄啦

講起上場就火撚滾
咁就冇撚咗個不敗

淨係覺得前年藍色第三波衫嘅清新幾正

一唔出美斯就輸
依加仲話要賣走nigga
美斯下年唔洗旨意有輪換

應該唔會賣走nigga啦 美斯咁睇重佢
不過真係驚美斯再咁落去應該會chur死

咁夜都唔瞓

睇fa cup同德國盃
摩狗輸番比自己哥套
轟有kante真係好似成場打多個咁 好羡慕

拜輸比個未來教頭

摩佬識泊大巴 唔識破大巴

今晚兩場盃賽都有用VAR 然後都無撚用

獌嗰球唔講
法蘭克福入嗰球真係唔應吹返手球喎

根本上頭要你輸就輸 邊有得講

Var翻睇啫唔一定要推翻架嘛

不過問題係都幾嘥時間

最後踢跌馬天尼斯個球比較大爭議，因為動作大，已經有哂企圖，但球證都無改變決定。
覺得 VAR 作用太低。

有美斯都唔惦，
前面入幾多後面失返幾多

最大問題係幾時用
點樣用
仲未有一致公認嘅標準

3冠個件最靚
1617都唔差，係成績柒
影衰晒

BTW, 今晚嗰場喺咪Junk match?
金身又爆咗，捉美斯返嚟爭金靴？

本身今晚係不敗歡送小白

而家柒到唔想睇

金靴已經第一仲爭乜撚

美斯今晚好似唔出

換出小白 好似係

checked
自膠

爭破記錄
今晚入夠十幾粒
破自己前幾年50粒記錄

返阿軍廷操好過啦

有冇人見到疤ig張相
Ag下年著20
[black]睇來今個夏天唔會走了[/black]

今晚唔睇小白最後一次著巴塞衫踢波真係唔好話自己巴迷

屌你蘿蔔頭嚟

但係我覺得好似啵....驗眼了.....

sun po what name ar diu

酒精呼氣測試先

屌你又嚟

巴區個個都隊酒嘅

華dee out走唔甩

小白啦 冇得再睇佢踢

me夜晚先飲酒

你都要

唔飲喇 大家咁話

記得之前有個po頭係挽留白伯好似係水b突破巴po最多負皮嗰次
要走嘅始終要走

∞

你係唔飲先好啊

戒咗成個月喇

原來已經過左咁耐

b隊又嬴

日日提住好似無幾耐之前咁

bin撚足一個月

[Ineista ∞🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (248)

sun po 2 kai

華

D

E

O

U

T